(一人N個)女仔對你有興趣既signal

如題，LM學野

Eg, 同你無意間有身體接觸，撥下頭髮等...

我瘦底大波，有無interest

會同你含撚

對你笑

一班異性入面只會主動同你講嘢，而你唔會搵佢R水吹

我一入到lift，佢主動點頭，又同我對望。落樓之後佢又轉頭望我。
算唔算？

幻覺嚟

(SL人UT)

呢個po好快會變成一班毒撚既格劍交流區

入黎嘅全部都有棍

屌

攞籮柚抺你塊面？

底褲會濕晒

抄你牌

會扯旗囉

model answer

有d人次次出街都著好靚架啵
由其係見異性

望住你會忍唔住笑

你叫李志樂？

其實好多時潑頭髮真係覺得頭髮亂

火都滾撚埋 你問撚夠未呀
開完男版就有copy cat即刻開返女版
問撚完未呀屌你老母問問問咁都要問 問你老母啦

其實都係睇個女仔貪唔貪靚姐 識好多女仔就算自己一條友出街唔見人都化到好靚